用鹽那飛滋痛啲定破處痛啲

好撚痛啊屌你老母！！！！

破處嗰陣用鹽那痱滋

女人破處 類似冬天嘴唇裂開

用鹽破處

響傷口上曬鹽超級痛

破處…破前邊個處定後邊個處先？唔同架喎